點解花旗可以咁狗？

停佢賽！

做乜姐你on99

學M 字頭, 邊唱好邊沽咁先好呀?

佢有落場陪你癲都好

買好晒貨>即唱好>老散入>散水

樓主圖2 用緊咩app

捍衛香港 終局之戰
反對修訂逃犯條例

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

佢買完叫你跟買都正路
有d自己一路沽一路叫你買先on99

牛牛呀

開始沽了

出貨